6月9號行街跌爆iphone唔洗怕

只要係6月9號行街嘅朋友
Iphone爆玻璃, 又係10號前預約定搵我整，爆mon即時擁有義海豪情價

IPhone 6 爆玻璃$15X
其他一樣係最平

原裝，3個月保養

緊記，必須有張不露樣爆mon行街相俾我睇

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

有著情處理，希望大家唔好爆mon

Thx

你呢個價叫做平左？
平時整都係$180

你唔好搵啲非原裝或者唔洗成本比就ok, 岩就整，唔岩都可以唔整